唉屌 達哥真係走得太前 ...

達哥一直關注事件 但完全唔take side
到今晚國安法來臨 全城恐慌 達哥則安然無恙 笑到最後

估唔到係達哥笑到最後

反達最終都係輸

達哥真係醒目仔黎...

睇得好透...

達哥或成為最大贏家

達哥靜靜地贏。。

,

達哥體制內抗爭 密密做實事

智將達

達哥真心勁

有得比我再揀嘅話 我會揀學達哥一樣純關注事件就算

果然乜聲都唔出最穩陣
香港人反? 唔緊要,搵大陸錢
大陸收返香港?唔緊要,搵大陸錢

達哥從來冇話過自己黃 所有野都係人地講
國安法一出 達哥就話不嬲支持國家

平心而論
有冇人支持大陸
但極憎黑警

我身邊就係有
話大佬,支持還支持中國姐,但香港黑警真係on9

岩呀..可以比達哥參考下

就好似大陸仔咁
一定有憎黑警

屌你老母 死迖狗

尊重啦 達都係手足

達哥： 香港 完！！

君子劍

迖狗

迖狗最叻啦，平安過渡，出賣手足最醒